有冇人去唔到今個星期既初音演唱會？

我都去唔到
但我可以幫手原價接貨
你地留番d錢，用黎買d應該要買既野

我

跟本無買飛

今次テーマ曲咁正都唔去, 嘥哂

做人識分輕重

我都去唔到，但手上揸住兩張VIP飛
如果唔去又放唔出，就要硬食喇

去唔到 想放兩張380
仲有無人想收

原來咁多人去唔到，早知幫巴打收飛

已pm

幾日前開始見有人係某d平台放

以為會炒

仲要減價放

vip 有冇記名？

聽晚vip

就係有啊，所以放既希望唔大
聽日照去啦，我仲要抽到下午3點場
買個時真係好開心，但衣家香港咁樣，真係冇乜心情去
仲要俾人問我點解會俾成千銀去睇個mon

講到咁唔值 一開始又做咩去買vip 我一張都唔中

不如我同你一齊去，我有兩張

可以既話加我tg，me64600

巴打你賣飛定想搵人陪

咩位? tg appera, 今人好多人放780飛, 唔通真係咁多戰友 元朗感覺重心錯哂

賣一張啦，想平少少都好，放出去
一齊睇都唔區

有沒人要午場s2x3 z35 正中間尾行靚位 tg appera

錯咩？
我覺得好關鍵喎

vip 無記名嫁

我8點場 行完元朗都唔知去唔去好

去囉 元朗應該超快行完

我都係咁話 ... 一開始抽得VIP 點會有呢個疑問

我都係
有飛就飛左返香港睇

唔係我疑問，係我啲朋友疑問，笑鳩我死毒撚

vip 張poster 我無用

嘩正，係中間個格既第二行

香港expo=返炒歌+英文歌 雖然廣東話有驚喜 C社係咪放多少少錢整新歌都咁難 希望下個月魔法未來會有新歌聽

成千蚊就係為左聽佢果幾句廣東話

好撚正超前 E排

H

最威係日本 坐過第3行
唔係bid 抽番來

唔俾用自己king blade ...?

好在算中間 唔洗睇初音未來的消失

叫好過台灣場，最尾係升頭左

台灣場都冇滿人，香港場話賣晒飛，等睇有冇空位先